有冇人開返模型post

開定十二月

有兩盒多左係度，原價$340 有無人有興趣？

準備油黎配坦克

D 顏色幾靚喎
我都諗住砌hg revive 白卡+百式

有冇巴打玩開RG

實物仲好j,
Gaia魔幻珍珠白 影相好唔明顯

下隻搞百式

舊野
[img]

有無lime group

百式有冇心水噴咩金???
想參考下

想比較黃就星光銅
我就可能會噴番上高油管隻金 ,好似叫赤金
想自己調節就銀底透明黃啦

留名！

留名
有冇人整過ex-s可以po上黎睇下？

新人留名

請教一下我想造無縫 但係跟網上教學做完唔自然

網上有人用膠水又有綠蓋白蓋 邊隻最好

今晚返到去post圖

新手留名

白蓋
其實最好用嘅方法(對我自己而言)係aa膠同畢地

見到兩個好撚熟既新手留名
搵定人開12月號未

個邊係邊個開post?

係唔係quote番一樓果啲就得
想試下

味開囉
只係照copy & paste